有無人同我一樣睇完wtsapp唔會即刻覆人

除非好緊急既事，我發現我習慣左係notification睇完一陣先覆
多唔多人係咁

Same

我係就算收到message個陣唔忙 都會習慣隔一段時間先覆

但過一陣就會唔記得覆

熄咗藍剔就係為咗咁

因為同朋友chat
同埋留文字紀錄嘅關係
我通常會諗過先覆

我諗得我一個會係咁 原來唔係

廢事D人以為我太得閒
下下秒回人地又有壓迫感

睇下咩囉
公司多數唔會秒覆 私事都多數唔會秒覆
除咗見到係番號就即刻上水

通常幾個字內覆，除非專心做緊其他野

秒回

係對其他人既尊重

當然對方之後唔秒回 我都唔會再秒回

基本上係咩人都拖 除非真係緊要野

醒起成日睇story見到有班人成日屌鳩藍tick唔覆 以後唔好搵佢 覺得自己好重要
想幾時覆就幾時覆 急就另計啦
同朋友一日一句都keep到幾年咁傾計 幾舒服

睇吓邊個啦

我連異性都唔覆

進化到一日一覆

除咗鐘意既人 所有朋友我都係隔好耐先覆 但有時會比佢地投訴
其實唔明朋友之間有必要覆得咁密咩..又唔係多野傾 大家都有自己既生活

同埋好怕一齊在線上但係dead air

熄藍剔
閂埋lock screen notification
有message 淨係會係app角落頭出數字

得閒加鍾意先睇
極度anti-social